[Switch ver.] Minecraft 討論

岩岩買左玩, 之前未玩過...新手, 有冇爸打指教下, 有咩特別野玩下隻GAME..??

佢入面CHINESE MYTHOLOGY 又係點玩?? 見佢有西遊記人物幾得意...

起屋 然後開始挖礦之旅
煤 鐵 金 鑽 紅石 最有用
煤 — 火把，燃料
鐵 —武器，工具
金鑽 — 高價物品 可以同npc / 玩家交易

開始有返咁上下資源儲備
就可以進行地面冒險
狩獵 採集 開發 建設
狩獵 —豬牛雞 一切動物
採集 —香菇 耕作物 蘋果
開發建設 — 起樓起鐵路耕田

自由玩樂階段
整翅膀 玩滑翔飛行

最終階段
玩紅石 夠你玩到80歲

咁CHINESE MYTHOLOGY 個mash up pack << 除左人物, BACKGROUND 唔同, 都係照你上面咁黎玩???

Switch 買咗嚟玩之後就上癮，有無 switch minecraft 同好一齊玩?

有, 但我係新手, 而家自己附近堀左天然洞, 起左個小牧場, 養牛,羊,雞, 爸打隻game仲有咩得意特別野玩？

Mario個版圖其實係咪照咁玩法, 因為好似d items唔同左, 定係純探索？因為好似漫無目的,唔明個玩法

連登冇人

岩岩買左

有冇爸打連機一起起野or探索

minecraft唔裝mod有咩玩

有好多世界達人鍾意原汁原味起城市

有人開SER預埋我

聽講6月 更新會switch , pc , Xbox
cross platform玩，
買左番黎成日自己一個又唔係好識，有冇爸打可以一起帶下玩下

利申switch ver.

Lm

岩岩UPDATE 左, 可以同 xbox crossplatform 玩, 有冇switch OR xbox 爸打可以JOIN 一起玩??

未買，想問下你舊版免費update完都要插卡先玩到？同埋有冇得import/export mcworld? 玩緊win10版，想帶個world出街玩

因為我用DIGITAL 買, 但睇落只要你之前SWITCH ver.有買，佢就會係ＥＳＨＯＰ 開放新果隻你免費ＤＯＷＮＬＯＡＤ 番， 當係一隻新ＧＡＭＥ 係ＳＷＩＴＣＨ 入面， 唔係ＵＰＤＡＴＥ ＯＮＬＹ， 有得將上個ver. 既ＷＯＲＬＤ import 番 入去。。

你不如ＣＨＥＣＫ下呢係LINK